不再求三分 但願降妖魔

希望獌狗可以延續上場氣勢，繼續輸